如果東莞搞返黃色事業 係咪再無後生仔搞社運反中共

透過 HKG 分享一則貼文：一人一相回味當年莞式

正宗莞式 仲反大陸咩

而家香港黃色事業都搞得好成功
唔洗東莞
我地勝在有Email thisisshl Renee MissPun呢班打Patreon戰綫
其他其色事業有龍門
東莞比我地取代左

系 屌大陸妹屌到沉船 手軟腳軟 仲點出嚟遊行示威

真．黃色經濟圈

做完gym ?

點止, 如果中共用舉國之力係全中國攪五個東莞國際化, 飲食消費叫雞一條龍, 貿易戰都唔撚驚, 特朗普屌鳩你咩, 夾佢黎玩下東莞十八式即刻冇聲出

迪先生都會返內地住

操完腳 想死

，我都會信

人生最緊要係叫馬賭雞

老鳳你係狗

佢咁撚淫

呢樣又真。

Miss pun 300$

美金？

想過大海添

以家改左14 日 我都心郁郁

14日打飛機留係房就冇2c啦

首先比全香港所有男人上cp玩一次先
再同佢地講唔搞事就可以繼續上黎玩
我夠膽肯撚定香港再無男仕會出黎反中共
試過一次無可能返到轉頭
cp標準全世界無地方可以比得上
百幾條囡比你任揀 咩口味都有
諗返起都扯扯地

得返女手足

開關你即上去？

好難唔扯啦 又平又好玩

香港人本來都慣左去廣東省消費，2047係肯定同化到，不過有人想任內做啲豐功偉績，點知弄巧反拙

你2014年之前有冇去過常平架?
莞式服務黎講. 係世界上任何一個地方都冇可能代替到